【I/A】精靈之望 스피릿위시 Spiritwish 國際版 (7) - 精靈之BUG

唔係妹子 不了

唔係(8)咩

新po留名

下次先改（9） 忘記了

新人留名
有冇 Asia - ilmatar 嘅巴打絲打 一齊玩 ？
有冇 TG / discord ?
隻game好好玩 但係自己一個玩好悶
打 raid boss 又冇隊友 依家係一個垃圾工會

我ign : Malichi

求加TG 同公會

咩ser

U字開頭個個

我近排入左個香港公會9lv 有營地 祭壇 閒時會打公會boss 不過dc得幾個人會長會帶850 有無興趣過黎？

我個ser 無公會嗎

求帶啊 30lv...

無公會之後點算

有公會都係要自己掛
除非有大腿幫你一夠850就拎專武啦

但拎左都係掛

有興趣呀 dc 係咩？ 但我要等垃圾公會戰完咗先走到

果然只game係 另類單機game

仆街..更新前死撚左..

只你老母

sor 係隻game

仙水樓仲有6－7個位,星期5會開公會王

送武僧

武僧係綠卡定藍卡?

開始送金裝

開始唔知課金有乜用了

野蠻戰士好似幾勁, 好多控場

都係要農

又送新角
好佛

送完金裝佢應該就快開下一個階段既武器

所以唔洗課金 等送

呢隻game真係當老玩家狗咁撚 辛辛苦苦打100張金券升裝 轉頭就送金裝

第日有得分解金裝整裝
多一件唔多

課緊21日尊榮
課石就不了

生成新角一次有30分 係咪整基本角再del 唔知又計唔計

急不及待好想玩玩了

早前到到好頹既大家又玉莖重生了

乜都送又唔洗課 正到

聖誕藍時d職真係抽唔落手

單抽2件左
中左雙刀就算

我中左紫色, 會令敵人訓教

D怪都係秒
訓黎有乜用
又訓唔到BOSS

pvp用？

PVP依家都係俾人秒

PVP咪又係秒

決定課金野獸女

有冇人卡loading入唔到game

信我...聖誕我地就會笑鳩你

我想知因咩事你要課佢

我都係，之後del game重裝就無事

有得課既咩呢隻

角色組合包4百幾蚊

野獸唔係淨係可以決鬥場買咩

唔知佢講邊隻啦

我估係野蠻啦下

係野蠻

佢無時裝條腿粗撚到

好柒

有無人要打奧特 亞u ser

里程冇左藍時？

究竟佢有幾多花式撚狗

抽聖誕藍時啦望

冇玩一排入黎睇 又有新鮮正野

抽左6000石喇

抽左次10連聖誕時,比武僧著著先

等睇聖誕節減價

600石十抽 又撚狗

有冇師兄喺 Asia - Ilmatar 想一齊打今日嘅850? 可以Carry 下小弟就感激不盡 依家個工會一個人都冇。。。我又暫時走唔到

點解唔集中同一個server

59等 雙專武 亞2 找海希850大腿

開帳戶嗰陣完全冇概念 希望之後可以有得轉ser

師兄 小腿收唔收

武僧有冇用之前抽落有傳說拉普蘭德同傳說森林盾

PvE 男聖
PvP 武僧

女補個暈技改左做3%
有冇人CAP底左之前係點?

佢有公布咩角NEFT?

aisa Ukko server仙水樓聽日開公會王
你地有無人要打?申請自己留明

係咪呢個

點滿係3秒

Nerf撚左

冇公布, 靠自己記憶

改版資訊係度

見都都係雙劍強過野蠻

靜靜地nerf 好賤

- 參加PVP時，修正了一部分特性不會被套用的問題。

修左D乜係唔會話比你知

D技倍率好勁喎，又暈勁多秒

請問有冇 亞2 屠龍小隊 工會嘅成員係呢度呀

巴哈話火法都收左皮

呢隻game真係 太勁又比你nerf

仙水樓要人呀
有人帶850既

最仆街係唔話你知咩nerf左

火法nerf左咩？好似話流料

而家升到3隻65 升唔升埋70先升新角好
已經好想玩野蠻同武僧但又冇專武比佢地

仲有冇位？要等24小時，55萬戰 ID OPJU

仲有6個位 要打咩隨便講總有一個人帶到你

呢度有手足 1分鐘打1隻850

分身收唔收?

想跟海希打姐姐專武

亞2有冇850順風車跟

終於解任解到揀藍卡，我差火法同預言未有，但都係得綠時裝抽邊隻好，主力雷法姐姐男補。

我覺得火法> 雷法
姐姐個位無得比
PVE最勁好似係姐姐火法男補

Thx

星期六會帶打奧特
亞2 有冇手足需要

有呀
係咪可以報定名

亞2 ListenUp招人 有雙營地、有公會Discord 、團長有卷會帶打850

Ukko

夠材料合奧特
應該合比野蠻雙劍定武鬥好

雙劍要2把

留一個位 啱啱退咗公會

無問題 聽日申左叫我吧 我叫會長收人

需要需要 點搵你呀師兄

麻煩留位

有呀
排隊

有啊有啊 留名

新手岩岩先開始玩，係咪有公會入？

無野lu 入咗黑警調查公會

我都未見過呢個公會

世界王點刷架，啱啱新手咩都唔識

每晚1930 2030 2330會出 到時留意全頻吧

唔該ching, 係咪有DC可以一齊玩?

巴哈有

申咗

好的 我叫佢

我打緊隻怪有成143條血...lv30點解會咁…世王又無人打?

低lv王無咩人打

原來係咁

新服係咪有公會收留人 單機好辛苦

已申 ID OPJU

🙏🙏🙏

劉明⋯⋯
有冇人歐服人在歐洲玩落先知default咗歐服⋯⋯

2服有冇高手帶溫泉怪獸10場

隻game好缺錢

打魔1刷錢 一日一千萬不是夢

唔好意思我唔係好明隻game首抽係應該抽角色定係抽武器?
睇左好耐巴哈都係唔多明見佢話抽武器易起手D但係見下面D人個個都係抽角色

其實搵到人帶850 乜都唔好抽 留鑽就得
防裝紫都夠用
時裝等減價
角色可以刷碎拎

呢隻GAME既真理係
千奇唔好正價訓身由其係節日前

其實我係不定時輕鬆玩純粹想搵隻rpg玩下
咁係咪唔用留定等有優惠先用有ok
我唔敢搵人帶我因為我真係好不定時咁玩會煩到人
Thank you thank you

節日多數都有D 特別POOL抽
宜家刷首抽角色 no.1 : 姐姐, 火法
武器就是at least 紫++
成就夠850就搵人帶
你唔定時但係佢D EVENT係定時

我明呀
唔係好介意miss左
因為都係想過下癮咁
只要唔好卡得太嚴重就ok
不過唔係太了解 可能一miss就會卡到智障咁
咁我等聖誕先
Keep住鳩玩陣到850再算啦咁

屌柒左唔記得引用
sor

可留位？ID Mononon
岩岩上60 ，想打850

火法掛網勁？

850順風車有冇位上

勁，但效益姐姐再勁d,但我會火法，搶點一流，pvp同pve都得

好 到時自申就ok

其實姐姐配火法得唔得？

點解既 我見好似得舊農具賣

有齊兩個咪得

用緊雷法+姐，未有資源比火法

用左雷法就唔好咁快火法啦

魔1 瘋狂掉白藍紅裝 一儲爆袋就賣

啲裝多到似bug明明魔野勁少野跌
襯佢未fix前刷下錢先
thanks bro

掛左一晚600萬 爽

魔一即係邊到？

魔族溫泉 有一把專武就夠打

pvp區,行過比人打死左

我試過為左搵點 死左十幾次

魔2好撚硬呀啲怪..死返去馬3打算

有無人測試過 魔1同馬2 邊個多經d?

去左藍寶石1打..冇咩人，怪又多，幾好打

唔等錢洗係幾好升

仙水樓有冇Tg group?

謝謝

雙劍使唔使整兩把專武？
定一把+普通金就得

整到就梗係兩把啦

有冇師兄係亞2 可以幫手帶到兩場 海希？ 爭小小做到第一件專武

冇特假野買0既

次次都有，今次特登無黎撚狗

未有姐...當大家以為無個陣就出

未到聖誕姐 一到聖誕仲唔引你地課金

我都係忍下手

有無人有野蠻人？ 好唔好用？

好用，大大力

武僧好似幾好用
有無機會取代男補

始終差小小 無復活+加攻技

爆升緊70 超大力 pvp一暈暈7秒

PVP互相秒殺 會唔會未出完暈人技就死左？

武僧招補血加成高，技能我升到11級MP消耗都仲係25，唔食藍水都可以掛機掛一日

67-70掛邊個地圖好，魔族70唔夠打 65又冇乜經

我魔族1F掛到2046升70

喺歐服自閉到40幾lv好悶，有冇邊個服有巴絲公會可以圍爐

一路打錢一路升

亞一亞二 大把巴打幫到你

利害 我升到65都可以嫌慢

我都磨到66

我都想知出技洗唔洗等/詠唱

btw暈7秒太屈 唔知會唔會比人nerf

7秒?

返去開新帳

必中嗰招要讀3秒條
60嗰招未升到唔知洗唔洗

不過咁講..PVP依家都係2秒內完

等個個都升到70應該唔會啩

有傳說++防具可以挨多幾秒

新手玩咗陣 嘩 死咗就死咗了 少咗個人
復活會唔會太浪費?

前期會...後面復活石有好多係身...
加個有營地既公會...就可以入去復活

番村可復活

入公會營地都可以復活，出番黎就等於原地復活

公會招人
伺服器:ukko
公會: 黑色革命

招收任何玩家,唔理新手定老手.我地希望一齊打機開心
有意就加入我地啦

我玩下睇下會唔會好快棄先

真係唔知, 後尾應該都係法師鬥出手快

所以妹妹當道

純粹係我唔知點解打65圖會死

溫泉pvp

魔1改了 沒了

冇得刷錢 屌

又係無講改左D乜

玩家慢慢發掘遊戲改動都係遊戲內容一部份

發掘有咩bug

終於可以唔洗成日開黎賣野

儲爆袋賣錢都算係種樂趣

無錢點升特性呀 係咪玩九我呀

之前會 而家唯一既搵錢方法

掛金色拎去賣

見佢D箱四日後完結 係咪代表會出新野？

打惡魔角要去到72圖，痛撚到

咁癲去打72圖

而家真係諗唔到點搵錢

你可以掛番14圖

防具料又係on99
又難出到死
2個AC玩咁耐都係各自掛過一件板甲一件重甲

【 魔族溫泉掉落機率說明 】

精靈所想，如你所望☀

各位冒險家好，
黑莉來了ヽ(́◕◞౪◟◕‵)ﾉ

魔族溫泉 1 樓裝備掉落率下調之後，
透過各種路徑得知許多冒險家的各種建議事項與意見。
內部進行許多討論與研究後，決定調高掉落率機率。
在進行魔族溫泉 1 樓裝備掉落率預計進行調整的同時，
魔族溫泉的 2、3 樓的裝備掉落率也預計會同時提高。

相關更新預計 12 / 20 ( 五 )進行，
更新時間與詳細內容，明天將會追加進行說明。

可能都係改返高小小 唔好咁開心住

ASIA UKKO 有無公會想合併 我地公會有8-9個位

有無人買左

我記得有巴打買左

又撚狗 課金買角真係唔抵

課金已經唔抵

又撚狗

突然覺得買左姐姐好幸福，未被撚狗住

唔扣卷刷碎 乜角都有啦

唔扣卷？

bug 刷850刷泥人

求教學

巴哈 1個月前有個bug合集
入有教 loading時kill app再入就中bug
千萬唔好試

仲用唔用到

好多人用

唔見

幾時出聖誕優惠呀 隻手好癢呀

有無人試過用雙姐姐
招60 爆擊攻速 2隻姐姐都學曬係重疊單效果定可以同時雙效果

唔會出
撚狗

大把雙姐姐雙刀

有冇人知iphone玩用google綁左點睇返用咩帳號number黎登入想用ipad玩但冇左個帳

我平時 用iphone logout再登入 會顯示 用邊個gmail

問緊個效果會唔會重疊..

應該會

60大招唔會重疊..但會輪住用,即係差唔多常駐
攻速個個都唔會重疊,會蓋過

仲有低lv 會優先cover個buff

商店D新包都幾神奇

得精靈 武防 角 無時裝 留一半等新年算

而家仲抽武防咩，仲要1500石咁貴
600石都話考慮下抽黎分解

今次都係抽精靈 角色可以玩一兩抽既 遲下好似話角色升階 每升一次lv max可以+5lv

然後下個禮拜出保底紫精靈

再打塊臉就腫架啦 都係再等下先

缺角色既話 D角色包又幾抵買

轉頭就送架啦

岩呀 隻新角 等多一個月就送
之前仲課左398買野蠻表示on9左....

我抽都已經覺on9左，巴打你仲要買

等緊其他角會唔會有聖誕時裝出 留左成萬幾石

20抽，1姐1妹

等元旦出時裝啦 除非你缺角色

儲左2萬石 點解唔可以用石買尊榮

比個機會官方賺下錢啦

有冇退錢？

退唔到...

吓...點解？
我退左幾次都成功

多謝課長

有冇巴打有用妹妹心得

忍者同傭兵都有專武 邊隻好用d?

傭兵

終於拎左隻活動野蠻 開黎玩下先

升到60就可以飛走 pve真係無咩用

忍者係女 所以忍者

妹妹似用黎pvp

巴哈群有人話公會副本有bug？ 有無人識？

打雙點？

No 唔用卷時間加長

唔洗升70就夠砌？

70好似係入門啦

打算有時間先算上70 雙姐姐都未升好 有排都未輪到佢

我都有兩隻姐係咪要配雙刀先有用

有冇巴打打奧特10連？我大約120萬左右

唔係 咩角都得

究竟升lv緊要定刷專防++材料先

掛左3日一對海希鞋都冇 咩料

升lv緊要d

我覺得改過機率 我掛左已經一星期得一對...
掛到懷疑人生 繼唔繼續掛好

120萬應該可以單刷？
姐姐+專武 訓係度打

其實2個姐有咩好，除左不停吸血

可能真係得喱個好處 其他角又做唔到喱個效果

懷疑人生中...尊榮聽日完

去升第二隊70 算 難刷到屌出聲

我記得好似45掛到54先15對

而家難刷左好多...

算快啦.....

加攻速呀

幾型

抽左幾石先升到上去？ 有d心郁

3000

咁歐

仙水樓條tg group link 可唔可以 麻煩post多次？
可能我太耐冇出聲俾人踢左出group

仲有冇位

不過寵物放左裝，好似冇任何分別

仙水樓大量收人
逄星期五公會打王 得閒有會長神級carry 850
有心長玩可自行申請
有TG Group
請進會後 自行去公會簡介到睇 唔再係度公開

有無亞2巴打想入會一齊玩？ 公會會帶打850

我入 係咪有公會

Listenup 歡迎巴打 我地主要用dc溝通 但人數唔多

我等緊退會懲罰

可唔可以post 多次tg link?

如果依加想入坑
係咪都係首抽雙劍 火法最好

活動送既雙劍，武僧 PVE升到後期都仲係好好用 配隨便一個遠攻就得

買角色包都抵屌

魔1，2 賣裝係咪賣得少錢左..打勁耐都未有100萬

魔1好似無咩點改 但魔1比魔2真係少一半

買完下個月就送

我分身AC係頭十抽抽有用既武 例如 金弓、金單手鈍 之後D石全部留係活動抽

一定係姐姐

魔2我覺得少好多

我講錯 魔2比魔1少一半 魔2掛全日先過千萬 魔1掛一晚都過千萬

係, 打緊2間房既怪,5分鐘滿包

邊個位有2間房

魔1最下

左下,左上

但係個風險就係成撚人都有人黎清場

你要唔要, 我掛緊..準備走

想問下玩聖戰士應該用咩組合好

開始覺得開住掛都唔知做乜鳩
抽又抽唔到金
搞到幾日先升到一個lv

搵個公會入 叫巴打帶850 囉

掉落BUFF，每日獎勵加碼，尊榮自動賣野

屌 一早要啦
技書1級都唔知要幾多本先升爆技 掛傳防材又係 一日一件掛撚咩

聖戰 +男補 /武僧 +守護 pvp向

咁而家拿拿林升lv 等更新先再掛料

想問下啲角色除左抽之外,點先可以快啲拎到

錢都唔好用住 等佢易d出技書先好用

打碎片換

靜到

屌，抽到第5隻妹妹都無一隻姐姐

248包幫到你

唔課喇，已投降

已經開始無乜野玩
掛到70後無野好做

買左 唔洗煩

你升齊全部人未

升埋雷法70 就要去掛黑角 仲要掛三套 無限地獄 兩套姐一套法師

可以直接棄game
快既 三個月三套
慢既

希望佢更新左之後會易出d

0x100=0

陣間更新出石抽到坑你錢

一個月如果一套都無 真係屌撚死佢 立即退款

我寧願用石抽 唔洗精神折磨

親佢d bug未修改快啲退款
有bug易退好多，佢一開始做嘢就難退

路線圖應該係開石抽，跟住住一個禮拜後半價
然後隔多個禮拜開高一級防具

之前有圖話已經有高一級既升級機率 証明不遠了

掛一星期海希3出3粒
又成日俾人搶點

呢排比較歐洲 4日儲左15粒

打咩？ 4日15粒好快

聽日11點應該有新優惠包抽 準備好未？

我打左3套
黏液->4日1套
角->5日1套
鞋->差唔多兩星期先一套

快好運了吧

歐皇快拜

咁快... 3隻70去打？

改左聽日

打個陣2隻70,1隻62

黏液同角個邊可以掛3個點..打得快掉得快
不過最近越黎越多人人痴埋黎....

影個位黎睇下

上面係角
下面係黏液

3個人一人企一邊

但d人分開遠d就會自動痴返埋
禁左固定都無用

另外兩隻角主要睇隊長既距離
隊長永遠要係中間點.唔好變
要去左/右既點一下左/右邊即刻切換番去中間既隊長

條條線都係人

咁無計
後面D圖還好
角個度勁多人開隻分身放係度搶怪....

而家多左人練滿級應該勁多人去打料

同埋有班搞事既會開一大堆分身放係度打怪

冇人抽金架喇
搵大腿帶850

其實武僧真係幾好用

齊曬裝...PVP想打死佢都好難

堅硬 火法秒唔到 但我未齊哂技

手痕抽咗兩野十下遠攻時裝
中咗2件姐姐綠色
但係我冇姐姐

其實啲穩定劑點用，強化又冇得揀

強化嗰頁咪有得比你tick用唔用囉

想入坑

入囉應該好多人可以帶你打850不過唔好抽武器喇

之前鐘意d畫風 不過見無post就delete左

依家先見到有個box俾我tick，唔該晒

無論亞 1定2 都有巴打開既公會帶850
1月1送掛機7日 係就快入坑

屌一㩒商店就hang

咩機? Apple?

U ser有無公會入呀
想抱大腿打850

真心掛到好乏味

你俾名我

又出返角色包 幾時出時裝呀屌

其實打完850都係掛
滿等之後都係掛 齊裝之後都係掛
呢隻只係美化佐既放置養老game
但keep住賺你專榮月費

又要打面了 傳++裝備直接跌

咁咪連料都唔洗刷？

可能架 更新完先知

魔2直接跌傳防武++ 但變得難搵錢了

打左1粒鍾都冇

邊會咁易btw 打臉之望

拉蘭同傳武d數值差幾多？

我都想知 暫時無數據

巴打請指教 小弟用緊武僧 武鬥家加姐姐呢個組合得唔得 另問聖戰士可以換武僧

我打左件治癒師長袍，12866防
打料造嗰件16558防

武僧好d 而家主流雙姐姐 pve效率高d

不過最好都係升左一隊70/65先 帶新角會快好多

我尋日都打到件輕甲 都係差3千幾左右
我覺得可以用住先既 遲下都出再高一級

弩弓拉普同專武比差成9000攻

棄坑有冇手足接手

邊個hea住玩啦

傳說寵 超提子

出左冰法了 很想要

巴打個帳咁勁

值唔值得課金買

諗住放幾多

巴哈話勁過韓服原設 但一陣又出活動 又打面

唔理照課 已經儲齊套皮革專防同兩把專武

兩把專我都整左洗埋屬 但無角又唔想課

技能倍率好似仲高過火法

最緊要有控技 我抽左6000石都抽唔到

放隻姐姐免疫

而家點搵錢最好...
溫泉冇哂裝刷

溫泉2一晚賣料都有6-7m既 算好了

PvP d人愈來愈勁 完全唔夠打 好想棄game

我今日棄左

屌佢老母我隻野蠻單隻84萬戰加姐妹，比對面一隻男補殺全隊

你玩埋我嗰份

完全唔平衡

殺剩男補?

愈玩愈悶

其實pvp係咪有bug 三隻70都上唔到白金

係, 即使佢有晒++防升爆晒再加埋倖存者+40%防
但我有妹妹減返佢57.5%防
我隻野蠻都叫幾end game架啦,都一D都打唔郁

本來諗住完埋個尊榮先棄, 但諗諗下仲玩黎做乜鳩

睇裝同睇咩角

雷火法 男補 永遠起手唔夠對面快

攻速 可能關時裝事

相差得太誇張 之前未改都上到鑽

原來之前個bug咁屈 有得刷錢刷經 我剩係刷850 哂左

係 錯過哂

有班台仔bug錢bug到億億聲 唔知有無比人封

咩bug

唔洗卷打850 無限打副本

點解會咁 唔怕被ban咩

而家官方好似捉緊 出左公告話會查

屌 公平咩

唔怪得知啲人勁咗咁多

執笠喇隻game 而家刷傳防++素材竟然好多頻都暢順

無人玩

而家除左升pvp陣 掛傳防料 根本無其他野做
活動都唔出下

去左掛幽境戰士碎片張map，每日浸住有十個碎片 應該就夠數😂
仲有碎金+法師傳++防裝

而家難搵錢 算不錯了

嚟緊送姐姐同呀妹

新活動又幾吸引

可以換好多好野

換冰法+時裝

新活動點買最抵屌

可能真係靠儲石 換隻冰法成二萬鑽

呢到有無tg group?

無 得一個巴哈既dc group

一晚打到800個 都算幾快

打到呢刻 18號10:00
計埋買個啲 2500

掛咩？

海希
順手打埋鞋

掛魔1打炮好爽 到而家打到5千幾
鞋遲下先啦 我都等完活動先打

首先要夠打🤧得廿萬戰

係咁比人殺

無計 鬥拳頭硬

升多左2隻 有冇手足想收

巴打放ac定點？

放ac

睇youtube彈左見到大J廣告出黎好似唔錯
而家先開始會唔會太遲

唔會 而家頂Lv 70 而家追應該仲得 加上而家有活動

巴打玩咩ser

亞2

llmatar?

Yes

啱啱玩有無話要抽d咩

抽角最好 新角勁過舊角好多

UKko

幕府收人🤘

開荒孖寶
電法 男補

再搭隻 雙刀 姐姐 妹妹 冰法 武僧 就夠玩

建議練隻雙刀 單刷850無難道

聯賽3個區都拎過第一 ， 收活躍

新角好似好撚勁

岩岩down左黎玩 希望追得到

全部新角都勁 舊角可以風塵

岩岩DL左黎玩 屌拿星之前睇片教抽裝....

武器係咪打得到？主要抽角？

以家有1萬鑽 點部署好 用緊最開始劍士 補師 同弓手...
玩左幾日 35LV

電法，男補師，再加其他

係咪用鞭炮直接買? 電擊法師 同 聖職者(男) ???

男聖職同電法應該初期自選綠卡可以揀1隻，另一隻就鞭炮換都OK。第三隻用而家送個隻妹妹都OK，PVE一般但PVP神角，遲早都要練

自選綠卡可能錯過左... 都練到41LV

咁你睇下鞭炮換電法定火法啦，火法就PVE掛網效率好啲，但PVP冇咁多控場。藍卡基礎能力值高啲，但要用多D鞭炮，同埋解主線到後期可以自選S1(定S2唔記得)藍卡，入面都有火法。

係咪姐係妹妹 男聖職 同電法 3隻練上去?

仆街要左電法了

想問聖職男同女有咩分別?

無左隻弓手好似無乜FEEL 打怪都差D差D咁

男加攻 女加防

電法 升級 pvp都一流
火法 一樣，但藍角難升

有無公會可以入下

玩左幾日冇乜目標
有冇巴打係Ukko ser可以指導下

留意下全頻吧 我亞2幫唔到你

升到六十幾先啦 之後再帶PVP陣 最緊要儲下石等活動allin

得40lv到用緊姐姐妹妹+男補 駛唔駛轉其他職？
另外男補要放邊幾招技

男補 40lv放補血同加攻便可
妹妹其實pvp角黎 如果有雷法 火法 冰法都可以換左佢 如果無就由佢啦 升到60打魔1再帶新角會快好多

咁我照而家咁玩住先
升高啲先帶隻火法
Thx

新角盜賊各位巴打點睇

玩左20日 原來幕府係香港會黎？

練緊，唔知裝備配+敏捷定技術好。好似靠迴避食飯但爆唔出又冇乜傷

放AC, 有冇人要價錢隨意
有意留低TG..
幾套++防

幫你推

我想問聖職男係咪一定用鞭炮換？

已解決

男補 電法 另一個位擺咩好? 都係玩到就40LV到
擺住戰士先? 抽到金裝先轉其他人?

另外有幾個問題想問
1.點樣禁掛機設定出黎? 之前亂禁 禁到可以較隊伍果幾隻人果D攻擊範圍果D
2. 戰力測量機有咩用??
3. 熜左隻GAME 係咪唔會有離線升LV果D, 要KEEP住掛?

符咒係咪升一頁就得? 最高得10lv?

有vip就息game會自動掛，冇就開機掛到2046
掛機設定禁右上menu再禁戰略

唔係 平均升最好 有疊加

遠攻好啲 掛機速度快小小

pve: 姐姐 火法 弩弓

pvp: 妹妹 冰法 武僧

開始HEA玩..日日掛機
依家掛左2頁人物70級

2頁？選角頁？

玩玩下解淨僱用弓箭手7 呢個任 其他任無哂 是咪正常

正常

主線解曬？有時喺主介面無咗但禁入課題會見得返，因為無剔到

係練完又練個新既...
PVP乜都唔做..

有冇得指導下
我岩岩2隻姐姐70
你升新角係2帶1？

2隻姐姐帶1新角
去要塞3樓
兩隻姐姐都要有傳說防++

岩岩達到要求
但係我每秒殺怪得0.66係咪正常
你用邊5招技

差唔多啦
我都係0.7-0.8左右
如果隻新角有加攻BUFF可以再高少少

兩隻姐姐->60技,同頭2招攻擊技
時裝用技能+1

我命中得1300
台仔話要1700先得

一隻千2 一隻千6都掛到

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

想問第2行灰左係有無ACTIVE到?

唔使activate，只係佢能力比較低先會灰字（黃>白>灰）

盜賊防具配咩屬性好

唔好浪費資源升森林武
快d打850整專武，再強化升級

真 搵人帶850真係好快手

過載電流：使自己變成過載電流狀態。重置所有技能的冷卻時間，６秒內可不用等待便再次使用閃電之怒。但ＭＰ消耗為３倍。

想問下紅字有咩特別？全部技重置cd，全部都唔洗等就可以再出技嫁啦
同埋3倍mp係全部技定係only閃電之怒？

6秒內無限使用閃電之怒

而家先入坑係咪太遲
好少人玩 冇咩討論度

因為個個都升到70 等出新野玩

好過我喺歐服自閉

啱啱開始玩 拎左好多石去抽角色
其實最實際應該點用

咩都唔抽，儲石等活動

用基本角 玩主線
之後會有2次 拎到 綠角 既獎勵
然後 拎 雷法 同 男補師
之後睇你有冇活動拎到姐姐 有就用
無就用返女弓手
直沖3隻70先，玩到中後 有一次自選藍角
通常都會拎火法（除非你掛機掛到）
女弓換火法 繼續掛，3隻70之後
就2隻70帶1隻新角，無限loop......

當然，有人帶打850就愈早打愈好，升級效率大大提升

最後手痕抽左10抽 中妹妹 女弓同吟遊詩人
而家的起心肝留石 佢個vip抵唔抵課
好似救世者之樹 可惜冇fd玩

自動練功 自動賣野 抵課
雷法 男補 新手最愛

巴打有無公會收人

咩SER?

幫你唔到了 試下全頻問下吧

倒了

執笠

韓服執了 有人估4個月後國服都會執 同之前野生之地一樣

優化咁撚差

搞笑 咁快收皮。
初頭好玩，但玩得耐有d悶

韓服收皮 國際服未 不過不遠了

仲出緊新角...估唔到咁快就收皮

大家好
43級 光復香港時代革命 公會要人
冇成就限制, 免費帶打
招收所有長玩同路人
仲等? 光復香港之後就冇咁大隻蛤乸隨街跳架啦

冇呀，韓服咋嘛，台服國際服都持續更新緊
人地韓服pvp冇鑽石第4名得黃金
而家我地(ukko為例)黃金起碼排成200幾
邊有得比，而家入坑仲黎得切

冇呀，韓服咋嘛，台服國際服都持續更新緊
人地韓服pvp冇鑽石第4名得黃金
而家我地(ukko為例)黃金起碼排成200幾
好多bug都開始fix了，而家入坑仲黎得切

凈係韓服，台服國際服都持續更新緊
因為韓服pvp直頭冇鑽石第4名就黃金
台服(ukko為例)黃金1都起碼排成200-300幾
加埋隻game靠玩家睇廣告攞鑽石都賺唔少
只要有一定玩家基數就算冇人課金都維持到

即係泡菜唔啱玩，反而其他服做得住

有呀 43級 光復香港時代革命 公會收人
有tg有固定公會王有免費帶打
招收所有同路人

冇錯，國際服都分成亞洲/東南亞/北美/歐洲
亞洲都分緊兩個分服(ukko/llmatar)
建議入ukko多D人熱鬧D
當然又會面對好多圖都比人槍點問題
然而佢每幅地圖會根據人數開分頻
所以勤力轉下頻都解決到

可能韓服角色太唔平衡先執左佢

好似有可能
聽人講每次出角國際服數據同韓服都唔同

係 韓武僧太屈機 有復活同加攻技buff左

補下圖先，國際asia ukko服
43級 光復香港時代革命 公會收人

有tg有固定公會王有免費帶打

公會王實況：
(我地會開齊60,65同70級望，以下為70級王例子)

tg實況(部分)：

歡迎所有長玩同路人加入
ukko服直接搜尋公會名申請加入即可
仲等? 光復香港之後就冇咁大隻蛤乸隨街跳架啦

有無人係llmatar？

ME

推下順便更新先，國際asia ukko服
45級 光復香港時代革命 公會收人

有tg有固定公會王有免費帶打

歡迎所有長玩同路人加入
ukko服既快D直接搜尋公會名申請加入啦
仲等? 光復香港之後就冇咁大隻蛤乸隨街跳架啦

1. 長按auto或右上四方格再去戰略
2. 戰力測量主要用黎睇掛機收益
因為佢會顯示每秒消滅數
去自動戰鬥結果又會顯示你當前打緊幾耐有幾多經
傷害果D你當係比你參考下，如果想效益高以打到幾多怪優先
3. 熜左隻GAME原本唔會有離線升級
買左尊榮先會有離線掛機功能
當然你都要係熜GAME去有怪既位置掛機
咁你再on佢就會係自動戰鬥結果顯示你翻你離線期間既經驗量

準備合服啦喂
再次更新，46級 光復香港時代革命 公會收人

有tg有固定公會王有免費帶打

最新實況：
公會戰打敗台灣50等大公會神話

冇成就限制，歡迎所有長玩同路人加入
ukko服既快D直接搜尋公會名申請加入啦
唔係既等合服之後就可以申請啦
仲等? 光復香港之後就冇咁大隻蛤乸隨街跳架啦